想做吉村卓定錦戶亮？

吉村卓簡介：
AV 男優，AV入面專做變態佬，合作過既女優過千，差唔多咩花式都玩過晒

錦戶亮簡介：
同結衣那個了唷

結衣有幾難食呀

sorry, 加返先

想做吉村卓 正評
想做錦戶亮 負評

我自己就正評左，因為錦戶亮既對手雖然高汁d , 但那個 得多都悶啦